紅隊新手 招募大埔隊友

岀黎啦，小智！

Tg : tpgg15049